沙田要抵制美心，唔係係門口鳩叫下，貼下文宣就得

睇下simple life仲full緊場，証明無料到啦

Simple life員工教路，間野唔限時，無最低消費，早d去排隊，一人一張枱，求其叫最平既野，坐佢成晚
佢地無得搭枱，唔會跟人數安排枱，係先到先得果隻
即係佢無哂細枱既話。你去到就算一位，都要比張大枱你。

門口叫抵制無用，就要用最低成本去影響佢地個生意額

淨叫杯水得唔得

入去坐晒啲位

但轉頭又會有失敗撚開 post 話美心好好生意

一人一張枱會有幾好生意
仲要全部黑衫

應該唔得，但傳聞佢地d糖好撚貴，見血糖低既手足咪食多幾粒囉

手足們晚市可以試試

推

光復香港

時代革命

以前唔比保護費，黑社會玩野方法

果d連杯野飲都唔比錢
我地係良好市民，會比錢

721

831

正，到時2邊不是人

翠園等6百個位點食

上四樓大舖嗌口號最有用

D人攞飛姐，又唔係真係入去坐，點會食唔到

飲杯咖啡先～

Simplylife

我要去福建360

等成1000張枱先有得食

真心膠